覺唔覺取消關係法，成件事得連登仔係度驚，港匯照舊7.75

個個一樣行街返工
排隊買樓排幾個鐘
根本冇人提

中共運緊錢返黎？

死托難托 泡沫總會爆破

吹得太大了

一年前換曬啦

唔通等到癌症上腦全身出水嗰日先肯化療同做手術咩

取消獨立關稅係第一步，取消掛鉤先係災難

國家隊死托

7成身家換左外幣
利申唔到十萬

連燈仔不嬲船頭驚鬼船尾驚賊

會唔會係內地高官出手

就算之後去返7.8都係正常情況

擺咗喺邊？

所以依家唱美金真係冇得輸

聯繫匯率係香港既政策定係港美一齊既政策黎？

港元遲早脫鈎再做埋國際結算貨幣行國際港元本位，千祈唔好換美金

香港單方面
關鍵係香港有幾多美金去維持個制度
唔好幻想會一日爆煲
但長遠嚟講如果港元需求下跌咁香港就會唔夠美金

餅罐

1月果陣：
覺唔覺武肺單野，成件事得連登仔係度驚？
普通香港人連口罩都冇戴

秒

今朝晨早就有人排外匯atm

屋企

點解仲有咁多人唔知香港個聯繫匯率係乜嚟....

掛鉤要取消係香港話事啵
你話打爆聯匯就有可能

咪就係，沒事兒，還有党，明天太陽照常升起

只係香港選擇用美金

睇銀行 找換店就知

連燈仔戶口得幾千蚊驚西咩

由於淆低
轉左廿萬美金袋住先

係囉，我都唔明，香港有咁多美金儲備，咁美國可以唔比人唱咩？

中共跟本唔撚驚
佢地只要一直無懶就得
理得你香港仲有冇用處，佢國家面子事大

話時話，中國幾撚時有跪過？

on9
e家風頭火勢
反正d錢都係擺
點解唔做多幾步
轉做美元擺係到？

你估港豬個朵流
大把人係到大安旨意
一d危機感都冇

武漢人：生活都不知幾好，等慶祝新年

其實啲美金儲備拎咗去投資
好多都係債券黎 只要美國佬玩凍結資產港共就冇俾
但咁亦都會直接玩死美國商家

根本美金平, 美股又係咁升
賣港股唱美金真係0損失

但美國唔係打哂開口牌 話幫佢地搬走同減免佢地稅務咩?
咁仲爛死係到 都無法

搬係講大陸啲生產線
冇可能咁快搬得晒
但錢要匯走只係幾個制
所以冇必要咁快搞
我估個制裁係將香港同大陸個地位變做一樣
聯匯點都唔會郁得到 係搞係關稅 簽證 科技同信貸評級

香港人唔去到最尾都唔做野，老實港紙脫硬美金掛人仔，不過唔知捱唔捱到下年姐

你第一日上連登咩

一年前匯水無而家咁抵
嗰時係港元弱方 而家係強方

等於之前12月個陣 叫人買口罩無人聽

結果成班傻鳩1月個時周街搶口罩 幾百蚊盒都照搶

香港人就是賤

大把美金坐住 驚閪

貿易戰佢都話自己係贏家
贏響邊？

算啦，由上年開始已經大把post教開離岸換外幣玩美股，而家先做too late啦

不嬲最窮既人最驚，大把有錢佬仍然wfc

支那唔買美金入港幣
點托股樓
見唔見到人仔創新低
樓市創新高

咁一日唔爆一日都未Too late嘅
不過有心走但又懶唔去做嘅就好蠢囉

當日一月時仲有得買口罩
藍絲：嚇鬼咩